---
title: Liputan Khusus LAPAS Sorong
date: 2012-10-04
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-Oktober_04-05_2012_Kunjungan_LAPAS_Sorong.jpg](/uploads/200px-Oktober_04-05_2012_Kunjungan_LAPAS_Sorong.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Liputan Khusus LAPAS Sorong

**Lokasi** : Sorong

**Alamat** : LAPAS Sorong

**Jam** : 2 hari

**Hadir** : 
* Pelaksana Tugas Kepala Lembaga Pemasyarakatan Klas II B Kota Sorong
* Staf Media ALDP

**Ringkasan** : 
* Melihat secara dekat aktivitas LAPAS Sorong
* Berdiskusi dengan Kepala LAPAS dan stafnya tentang kondisi dan hambatan LAPAS dalam penanganan Narapidana
* Ikuti salah satu informasinya pada website kami http://www.aldp-papua.com/?p=6483
